【回顧】十幾年前嘅孽瘤

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁佢真係問責落台

果然係妹妹 講啲嘢都差唔多

有口齒過妹妹好多

但佢恨做特首恨到出晒面

妹妹又討論咗幾多份呀

你唔好咁激動先

彩蛋
當年一樣有人跳閘

又唔守規矩又冇禮貌
講緊妹妹

被碌落山

而家佢係想辭職都唔得
林奠你都係切腹啦

個髮型真係好似哈曼

唔好拉埋一齊講好喎

咁多嘢唔學 學姐姐呢樣
定姐姐親身指點呀

03 7.1後照推
今次6.9後照推有異曲同工之妙

所以香港立法會只係橡皮圖章

從此成為第一位做提子嘅前膠官

佢依家索好多

有個功臣令姐姐變咗做提子
係邊個？

直接開估啦

兩個人從此變咗仇家

屌你個閪 咁都上到熱門？

葉劉50萬人就收左佢皮
林鄭200萬人都收唔到佢皮

名場面

去遊行嘅都係去玩
唔好以為都係為咗反對

哇

佢係咪全港唯一亦係最後一個問責官員

全部有聲

屌,777當日上台亦講埋D咁嘢.
豬乸人嘅質地就係從來不守承諾,信用破產, 豬乸妹更甚.

大大對黑超

仲有梁錦松

哈曼卡！

姐姐最近又戴番黑超

我諗起梁振英之前講 我唔會參選特首

J得過

姐姐話要還佢公道

係咪即係沉默嘅大多數

仲有我啱係搞政治嘅材料呢

只係田大少收佢皮

個時靚女好多

林奠夠咁講
梁振英、譚耀宗夠譴責六四

當年老中幼都有人跳，相反而家得返後生仔先敢跳

我記得佢推23條嗰陣著過一件低胸衫

毛EE嚟?

我葉劉而家依然風韻猶存!!

妹妹又贏
而家逃犯條例好明顯激烈過23條好多

係

Ok

姐姐現身

局長唔會呃你地架

掃把頭

當年係叫掃把頭

孽瘤你有冇諗過整番掃把頭
攞番紅色戰衣出嚟
正式同妹妹宣戰

經典

當年熱到仆街都咁多人出黎
講埋哂d咁嘅野

係咪個套葉劉remix cut出黎

9成係

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

Wa dllm行前16年

葉劉係建制派中算係有啲承擔
同埋都叫知醜
對比其他人屌佢老母錯都講撚到岩咁

但始終都係奶共

仲有廣播署長
朱乜9

拖住coco俾人影到

起碼人地真係辭

仲有冇人記得佢係叫掃把頭

00後想請教
當年因咩事會咁多人跳閘
有時當下自己跳完望到啲阿叔拍卡入閘
睇到呢條片都有啲感觸

其實跳閘係外國都算common
不過d人跳係因為貴，而唔係針對公司

仲有返工睇av嗰個

“葉局長無呃你”
臨走都要拎咋沙

佢上台會死更多人
香港人隨時同佢開戰

我都係00後想知

當年兩鐵未合拼
仲未係政府做大股東

點解今日好似有人要幫孽瘤洗白

我仲想講點解冇人貼呢張

比我慼覺第日出老解,黑警即刻白左